和理非全部入黎send信 炸爆poly一眾校長

請廣傳出去 炸爆佢地Email 迫佢地現身救仔

常務及學務副校長 陳正豪教授philipch.chan@polyu.edu.hk
行政副校長 盧麗華博士miranda.lou@polyu.edu.hk
副校長(校園發展及設施管理)唐仕恒先生 andy.tong@polyu.edu.hk
副校長(學生事務) 楊立偉教授、工程師 ben.young@polyu.edu.hk

理大學生危在旦夕 全憑盧副校長一念決定

香港理工大學盧麗華副校長鈞鑒：

理工大學的示威事件正急促惡化，數以百計的理大學生和救護、記者等坐困圍城，正處於危急存亡之時。警方已發出聲明，指今晚有機會以真槍實彈對付違法堵路的學生。年輕的學生為着香港的社會利益，甘願獻上自己寶貴的前途和性命，來換取公義的彰顯，縰然違法，但他們的理念和勇氣，實在令人敬佩。素聞盧副校長是理大校友，對學生愛護有嘉，重視學生的成長。今晚的示威事件將很大機會推向無可挽回的悲劇結局，懇請盧副校長能現身來到現場，代表學生與警方指揮官談判，共謀對策，不致令2019年11月18日成為港人不可磨滅的傷痕。

學生違反法律，理應受到法律制裁，而非催淚彈、橡膠子彈等大殺力武器的對待。我們都很清楚，這場運動屬於一場政治風波，遺憾地並沒有以政治的途徑解決。經濟損失、人命傷亡、國際形象，香港已為此付上了種種沉重的代價。今晚，將會有一批理大的師生在這場政治衝突中死去，稚子無辜，不論盧副校長選擇向學生勸降、商討，甚至支持，您的親身到來，已經是對絕望學生的一種安慰。六四事件是我們中國人一段不堪回首的歷史事件，希望今晚香港因着您，不會重蹈歷史的覆轍。懇請盧副校長顧念着理工大學的師生，親身來到現場，與各方對話，如蒙答允，將是社會之福。

一群教育工作者敬上
2019年11月18日

滕錦光垃撚圾 個底紅到發紫 唔好哂氣Send俾佢

推 和理非發揮作用

推

幫手send 咩都要試

功德無量

好人一生平安

天佑理大

出面打到咁 你send信到底有咩用

校友做野

辛苦大家 就日出 頂住

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Push

上次我地呢班教育工作者有份促成全港教師罷課 我諗唔多唔少都有D用 希望你都幫手send 如果你有佢電話更好 我地Wtsapp佢

Sorry 打錯 係全港學校停課

加油Poly

咁照你咁講嘅話和理非全部收得皮啦已經 大家都係盡自己嘅能力做自己做到嘅嘢姐 依家大家都好無助㗎 但係我地唔可以咩都唔做等死

香港加油

訓唔著既入黎Send

未訓就Send左佢

done

國外Twitter要玩 對內爭取重要人物發聲同樣重要

感謝手足

要見人 唔好淨係聯署份垃圾聲明 你班學生仲係入面寫遺書呀仆街